香港定居嘅鬼佬lunch食咩多？

香港人個個都去茶記，啲鬼佬係咪餐餐三文治或者鋸扒？

都係茶記

港女

譚仔

見佢地乜都食，多數外賣

大家咪食同一樣野，你荒死佢地會唔識係茶記叫野食咩

我無試過響茶餐廳見過...

緊係啦咁撚污糟 大快活大家樂吉野家就成日見
譚仔都見過

毒撚一個食 鬼佬會揀大家樂呢
同成班港豬同事就會茶記

我公司個鬼佬勁鍾意食上海菜同四川菜

之前見到4個鬼佬食譚

諗起d譚仔阿姐同鬼佬牛頭唔搭馬咀就笑左

食西多

見過有張紙譯晒做英文俾佢地剔

中上環鬼佬:
通常外賣就用app黎叫 出去食就公司附近 比較少食茶記

觀塘區鬼佬:
乜都食 係附近就得 茶記通常外賣自取

好多公司都有英文menu

西餐紅酒

PRET

唔知食幾多個先飽

生蠔

諗起都想嘔

三文治加一包薯片
都唔知乜柒配搭嚟
食埋啲咁嘅嘢做午餐

我公司個啲好鐘意去超市買沙律

帶飯 或者跟我地叫茶記外賣 同事日日幫佢譯餐牌

curry beef belly rice? little spicy?

我條女係鬼妹仔, 佢鐘意買三文治, 去公園坐草地食架

囡

鬼佬食啲嘢硬係貴啲

諗起d譚仔阿姐同鬼佬牛頭唔搭馬咀就笑左[/quot］如果兩個講野有口音講唔正廣東話既人對話會唔會增加左了解既難度

食厚西多

去高級餐廳

洋腸洋妞就沙律三文治果汁或subway
港女就跟風

勁叫foodpanda/ deliveroo

上次去食上海野餃子， 個鬼佬搭台， 佢都係食餃子

成日唔明點解啲鬼佬咁大份 但食件三文治subway 做lunch就飽

成日係茶記見到啲鬼佬

賓妹仔定鬼妹仔？

公司有個德國黎既上司，日日都食褔建炒飯

太平洋/星巴克果啲囉

香港公園草地

公司全部都係鬼，個個Lunch都食三文治，無見過佢地食其他野

過得黎返工既都係中高層
搵到咁上下又有housing allowance
佢地又唔洗儲錢買樓又唔會點儲錢
梗係食豪啲

食女祕咸臭閪

以前班地盤鬼佬番屋企煮飯食
咁撚好閒情逸致

咪係，大把

鬼佬LUNCH食好少野
一份三文治甚至沙律
成6呎幾高都係食咁少野

南亞仔lunch 食咩？

人地鬼佬早餐食比較多野
中午食三文治
夜晚先大魚大肉

利申返過cafe
都多鬼佬中午買個三文治一杯咖啡就算

食pret/subway/超級市場買salad
我見佢地好少食正餐真係一件三文治加杯咖啡就夠

鬼妹定賓妹

Cafe of dxxxxxxxxxxx唔識串法文高級野

成撚日沙津就飽 痴鬼線

我公司幾條鬼都係香港娶老婆定居左十幾年
見佢地一係食subway
一係自己帶便當盒
通常係生果，沙律咁
最叻一個鬼佬
間唔中食星洲米

你理撚得人

想獻身呀

以前公司個東歐同事日日食大家樂/茶記
用筷子仲正確過亞洲人

講到筷子就會好多小朋友衝岀黎話
錯手勢但夾到野=無問題

有咩問題

同香港人一樣 成日食m記
試過見過鬼佬一日三餐m記

fucking fried rice
好多日本人嚟香港都鐘意食
一係叉燒飯

筷子都揸唔啱果啲，去到日本、韓國會俾人鄙視
成日覺得無問題，真係好撚柒

豆腐火腩

無禮貌,肉酸

你每日照鏡唔覺得好大問題咩？

諗起之前個笑話
伙記叫條友講英文落單

原來係叫佢講abcd餐

由佢地自己柒啦

琴日lunch time落左apm一田行轉，見到有幾個鬼佬係入面食pizza

Pret, subway

或者求其買個三文治，再唔係外賣壽司

咩都食
爭鮮都成
但食三文治（subway)同沙律既比例比香港人多好多

利申：參考同事

原來大家身邊既鬼佬都咁鐘意食subway

咁我係咪住日本韓國呀

可能佢地早餐食超多野

你講緊subway?

食西式包

M 記 完

Pacific coffee/ starbucks

我同事好鍾意太興食叉雞飯凍奶茶，仲要識自己用廣東話叫

以前舊公司d鬼佬同事好鐘意去茶記買飯盒返公司食
不過食果陣會撩晒d蔬菜出黎
因為佢地唔食熟既菜

真係餐餐咖哩
一係就食豆蓉
用薄餅點黎食
最緊要係杯南亞奶茶

香港走地雞
Asian is ez

我都成日諗

應該係基因問題

skip lunch多

以前公司嘅前後有兩個鬼佬會同我地幾位同事食茶記，燒味飯都會食

以前成日同王鬼佬食八方雲集外賣

有啲好鐘意食百幾蚊位嗰啲鋪飛，入到去畢一大碟炒飯，沙律，淨係一轉都成座山咁高

食屎

食我條撚

food court

你點define正確手勢？
你個腦就真係好大問題啦

google都唔識
唔好話自己讀過書

一件foot long三文治好鬼飽既
不過真係唔知佢地鐘意subway meal加包薯片
好on9

點解*

「人， 三指用箸者，自如﹔四指用箸，貴﹔五指用箸，大富貴也。」- 《相書》

你自己鍾意用得柒無野架 比人睇唔起咁解

中上環見好多食沙津做lunch 夠飽咩

鬼佬去茶記大多數去翠華

人工？

鬼佬去茶記點樣叫野食？
This this this?

pret a manger

見過2個鬼仔食譚仔, 熟哂架步食到LAM LAM利

認真，識幾個黎巴嫩佬好鬼鐘意食菜心炒牛肉

Subway ?

下次換碟瘦肉俾佢

班鬼佬好快又收工再食野，唔怕肚餓

我而家間公司啲鬼佬通常都係食水果/沙律
之前間公司個鬼仔就好鍾意食燒味飯

沙律， 有時subway 果d

燒味

做乜撚姐你，都係草地

西蘭花當飯食

屌而班窮到仆街，乜都食係唔食豬姐

鼎泰豐大把鬼佬啦

佢地會對住燒肉佬講This, This and this.

茶記
鬼妹都係

利申：住西環

之前喺海防道熟食中心見到個黑人 加埋套老西成個G4咁

屌我啱先講中文都唔啱傾 我有我講佢有佢落咁 搞左成分幾鐘先落到單

前面話香港啲鬼佬多數中高層，咁照計食嘢冇理由唔注重健康，茶記落咁多油，又高鈉，點會有興趣

非也
三角形嗰啲加一包薯片

人地早餐豐富好多
中午唔食咁飽先冇咁易肥

主要係唔想飯氣攻心影響做野

以前公司個英國鬼仔日日都同我地一齊去工廠飯堂食
叉燒炒蛋飯+凍檸茶係佢最愛

英美菜本身都唔健康啦

完全唔覺有問題 去到外地亦都冇人會留意你
你唔係以為有人會留意你呀嘛？

以前公司附近得茶記一間
鬼同事日日去，日日食同一個餐

之前返工食茶記日日都見到個鬼婆
佢日日都叫白切雞飯

鬼佬早餐食勁多碳水化合物

夜晚食勁多肉食飽

同你一樣
但係初初都有少少抗拒

利申：同鬼佬做同事

公司個鬼佬
有次跟我地叫外賣
蒸魚我地話係fish rice
(乾炒牛河係beef noodle咁)
佢揀左蒸魚覺得好好味
之後連續叫左一個星期

試過係d米線舖入面見過

踢波識咗幾個鬼佬好鐘意食茶記

其實⋯⋯佢地老細黎
係有錢黎巴嫩佬，番工麵見佢地揸過幾款貴車

蒸烏頭

冇人留意你唔等於冇問題

M&S 三文治 + 薯片 + 支裝sparkling water
利申：有個鬼佬上司 日日咁食都唔厭

以前公司鬼佬老細鐘意食車仔麵, 酒樓飲茶
依家泡菜老細鐘意食譚仔, 刀削麵

菲律賓唔計㗎

以前中學鬼仔鬼妺有時食營多撈麵或者湯麵同點心 其他時候食翻三文治配薯片 或沙律

呢樣好睇你對自己要求高唔高

利申，左手用筷子，一路都好想有人教到我左手的正確揸法

其實鬼佬都係地球人 都係有啲人大魚大肉 有啲人好健康隊三文治果汁

全部回覆都三文治
鬼佬係咪唔會食其他嘢

三文治 尤其chicken avocado
見我老細日日都食

三文治沙律係正嘅..
但要食兩份先飽 好撚貴

連登祖國係咁食
周街meal deal

識個鬼佬日日都食燒味飯

foodpanda 百鳩幾蚊個餐果d

高層鬼佬就starbucks/附近酒店食
正常鬼佬我見都係食星洲炒米 揚洲炒飯